知唔知我一個電話可以搞到你好大鑊

我打俾kfc叫廿三個桶餐三十盒蘑菇飯二十盒雞皇飯廿八個巴辣雞套餐十九個家鄉雞套餐送上你屋企

多謝

睇落去似kfc大鑊啲喎